**航中路站**前称航华新村站，位于[上海市](../Page/上海市.md "wikilink")[闵行区](../Page/闵行区.md "wikilink")[七宝镇](../Page/七宝镇.md "wikilink")，在[吴中路](../Page/吴中路.md "wikilink")[航中路口以东](../Page/航中路.md "wikilink")，为[上海轨道交通十号线支线的地下车站及终点站](../Page/上海轨道交通十号线.md "wikilink")。于2010年4月10日启用。

## 公交换乘

新镇路吴中路（近1号口）：173，709，739，753

吴中路航西路（西向东方向近1/4号口，东向西方向靠近5号口）：87

吴中路航中路（西向东方向近1/4号口，东向西方向靠近2号口并靠近吴中路航中路口）：87，753，776，867

航中路航南路（双向靠近吴中路航中路口及2号口）：七宝2路

## 临近车站

[Category:闵行区地铁车站](../Category/闵行区地铁车站.md "wikilink")
[Category:2010年启用的铁路车站](../Category/2010年启用的铁路车站.md "wikilink")
[Category:以街道命名的中國鐵路車站](../Category/以街道命名的中國鐵路車站.md "wikilink")